如果今晚垃圾獌狗作客贏到曼城，辣油浸龜頭2021

獌連連續三場不勝
鏝城連續21場贏波

你算啦

曼聯隻龜？

有浸貴無浸錯

一年一度

請會然慈父菲利普盡快找回去年的數
否則你全家死清光

留名睇浸龜頭

0-2

你找咗上次條數先啦。

唔信你

有無咁撚勁

浸得

打算幾時浸？

留名

lm

拿 比一日時間你搵隻龜返黎

找數啦 屌你老母

有冇咁撚癲？

今次真係留定名先

ok

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

浸未

走幾多次數

no bullshit let’s go

推。

樓主冇料到

快手浸啦

你又嚟

唔好推

？？？？？？？？

燈撚到

???

喂喂喂!!!!係咪辣油浸龜頭!?記住”慶”熱啲辣椒油喎......

宜家啲後生仔 講左 又做唔到 真係冇用

快撚啲喇仆街

浸啦屌得個講字

推 Lm

仲未有片嘅

人？

又走數

Lm

人呢？

人呢

??????????

拉

係男人就浸啦最多咪痛吓

樓主，我們到了

又要追一年數

柒夠兩次

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭（2）

浸

直播未？

快啲啦

找數未？
唔找成世不舉

喂。

樓主揾緊辣油定揾緊龜頭？

Hello 以為你會潛

走數？？知你住邊架

唔好畀佢沉。

樓主係唔係去左打科興?

龜頭都唔敢浸 垃圾